統計：大家沽左幾多港幣/走資

我先，45000港紙

靠大家了

Push

我mpf all in美股

本來走左80%， 岩岩再換多200000美金

冇走，對沖晒

有無方法可以拎mpf出泥

多到你呢

300k

300幾k ja

100k USD

60K

窮撚 換咗2萬幾美金

可以點沖?

半年人工 50k

得25000美

除咗應急錢全部換晒

沽1張大期

清曬咗成個獅子premier account

一直都係晒美金同美股

但唔係離岸

暫時500k港紙

咁少？

只留1個月流動現金，其餘走晒

500k usd

All in

我都想知

除咗日常必要開支
其他換晒,約20幾k美金

退休。

1：65歳
2：死亡
3：永久失去工作能力
4：移民

好似去外地公幹都可以拎？

我想拎曬出黎換美金 年年虧正垃圾

1M

又黎吹水大會

幾M

前後走左1.3M，次L次兌完轉個頭港紙又轉強，燈L到

小弟不才
200K USD

窮撚u grad 30k firstrade

咪差果一千幾百

咩叫premier account

呢個年代仲有人唔識google???

70k 仲有80k 壓左係港股到未返家鄉

+1

換左兩千美金

0

因為一早走曬

移民

得咁少

500k美金

買一張美元人民幣期貨=對沖60萬資產

歧視窮人？

換左100K USD

250k

我個mpf冇得買美股

幾十萬

移民、絕症

前前後後拎走左2萬幾美金去離岸戶口

我都係咁
又未夠開離岸
拎cash擺屋企又唔跳點咁

3億幾

100K

換咗大約20m美金

我$60000港紙，雖然好少

400K HKD -> USD
仲有1.4 M HKD 趕住換。（做左定期，過幾日返數)

20萬hkd

永久傷殘都可以

之前一直有換 最近換多咗
6萬usd 冇美金就換 gbp aud sdg
夾夾埋埋應該有 一百萬左右
有日見到個啊婆 成個書包都係錢
又係港幣沽hkd

我少你十倍

2M hkd

一直都萬幾蚊美股

想問下你地係咪就咁用外幣戶口換？

All OUT

140k HKD
半份身家得咁多

邊間咁廢

全副身家

走啦, 買入價係sunk cost

有1萬美金cash..5,000係銀行

美國好大機會禁止美國嘅人or公司投資支那股票 截斷中共嘅外匯
到你想換美金都難
換美金保平安呀

全身家得2000蚊美金

一百萬港紙

60000

分享下點處理

citi gold 港幣轉美金 一腳射去離岸
但citi匯價好閪

今日沙田citibank 門口成日排左差唔多有一百人，
咁你搵架計數機計下

咩股請麵神幫幫你

窮撚，10k usd重有一半未諗到點走法

漢奸走狗

50萬

+2

二千幾歐
打算出糧再換

大家唔好懶呀

點解買歐 唔驚咩

想問咁多位巴打銀行ebank兌美金夠唔夠做？我垃圾連登仔唔夠錢開離岸，唔炒股，合資格既得HSBC

買瑞郎都唔買euro
EU太多左膠

無資產
就唔煩點走資

0.5m
但港股有keep係度

有錢走資，冇錢幫推

窮撚得廿零萬

港股坐緊？

我十萬都冇

20球

冇左2x%, 不如坐艇

換晒yen因為一直係日本讀書同做野差唔多可以拎永住，宜加如果有乜野即係個邊買樓算

100000000000000000000000000000000000000

坐啦，而家美股都冇位入

唔得，唔係永居

我上面答咗

我班朋友又前年開始移民到依家加埋有10億

你一日存係銀行 一日都係共黨既

citi gold 幾錢先開到戶？
經IB 轉左美金先射落citi gold 戶口得唔得？

港鐵 領展 垃圾港股

用咩銀行先安全而家

$100000000000

香港要150萬 如果錢唔多 經ib轉我會覺得係麻煩
識得有人唔夠錢開gold 親身飛外地開priority 然後用香港priority一樣射到

100萬hkd
走咗港元立即轉強，屌

直接去SGP開？ 幾錢入場？

差幾錢？

轉左8萬幾歐羅
5萬幾美金
仲有旅行唱既兩萬幾台幣原本想轉返港幣
呢家都係唔轉

精?

7·8果時

得, 我就係咁做, 先入港幣ibhk, 美差不多0差價換完就射走
ib每日最多匯出usd200k, 每7日最多共usd600k, 每月一次免費, 之後好似usd20

連燈仔個個閒閒地都身家過百萬

推

300k

沽哂副身家喇
港幣一球
好L窮

沽左60萬 準備keep住沽

兩千萬

美股加日本

Lm

連登仔身家加埋有冇1億

走難重計呢d?

得兩千usd
利申 窮學生私己錢

唉 地產一定買誠哥 黨鐵有機會就走啦

45萬 已經9成身家了，大家加油

全副身家走咗九成

200K USD，其他淨低睇情況

我和妹妹一併帶走合共 245萬

全部身家換左日圓、美金、坡紙同少少英鎊...港幣得返7萬for生活費

Thx

全清 拎剩10萬係acc

兌yen 同美金 3:7 150萬左右

樓住緊仲要供 但會二按換埋美金
反正息口咁低 call loan 再還

賤價賣曬香港啲物業

70萬港紙

內含不同貨幣，唔會沽死一隻

水土不服一個星期頂唔住就已經上走返香港
咁樣得唔得㗎 真心屋企人搞緊移民好遠水路去德國唔知自己適唔適合

可以走去邊？

同連燈仔下下球球聲比
我幾十個又唔夠開離岸
唔通揸cash？

10$美金

100k 港紙

唔係好明
你意思係唔支持佢地所以唔好買euro?
定遲下會跌？

淨係琴日換多咗一萬美元
投資入美股

ib 每月免費，
但匯錢經us citi 返hk citi 都收12美金

8成 做左美金 唔想燈

連登仔咁追美金 睇怕都冇運行

得咁多炸
變左美金之後先增長快，港股垃圾

好走啦，遲下分分鐘渣都無

2千萬

想轉但轉咗啲美金又唔知邊度買美股好所以仲係諗緊

其實反正無息，keep 美金係IB 戶口又點睇？

好似宣誓提早退休都得

以你燈力

仲有yen

做左好耐啦

打算五萬蚊港幣換美元

本來諗住攞晒mpf出嚟返大陸大展拳腳嘅, 返去第一日已經發覺租金貴冇嘢做, 又冇雞叫, 咪返嚟香港囉(識人真係咁)

20萬🙄

窮撚 100k hkd咋

m係million呀，咪學d支那人亂用20萬係200k

其實點解唔買熊仔對衝，搞到咁

遲吓香港公司=支那公司

咁港股=支那股, 死得

40 幾萬

買完又爆升，變咗左一巴右一巴

Pin this

360k, 大半身家

但如果一開始係諗住收息，要隻熊仔保護下都好，港股正垃圾

半球

因為一開始供就free fall

渣ga

2百萬港幣咋

想問100k -500k既人點處理，都幾麻煩

2M, 但唔係離岸戶口

cash?

Saving account 轉. 算唔算cash?

對抗爭黎講係冇用，對個人黎講就唔算好safe

希望你得閒去整off shore啦 hsbc premier / citi gold
自己評估風險

買左美股算唔算走左？

Of course